下載速度突然變慢，求救！

我洗機前下載速度都係維持係10mb/s
裝完win10之後想down返啲game 突然間變到咁慢
唔知點搞好

有無巴打可以幫幫手 教下小弟電腦白痴

Speed test 下睇下係唔係isp 問題先？

睇左 無問題

可能係steam 問題 私有時候都係會咁

我

我都希望係 明明前兩粒鐘都好地地